Getting Started with ReadItLater API library by(for?) PHP

WHAT IS THIS? 
-------------
* Read It Later( http://readitlaterlist.com ) API library for PHP

REQUIREMENTS the library
------------------------
* PHP 5.2.4 or later
* Zend Framework(Zend_Rest_Client).

API DOCUMENTATION of Read It Later
----------------------------------
* Please see Read It Later API appendix for more detailed information:
  http://readitlaterlist.com/api/docs/

INSTALLATION the library
------------------------
* Grab the following from the GitHub Repository
  
HOW TO USE the library
----------------------
require_once 'ReadItLater.php';

* Creating the Read It Later Class
Example #1:
$ril = ReadItLater($apikey);

* Add Method - Add a page to a user's list
Example #2:
$ril = new ReadItLater($apikey, $username, $password);
$response = $ril->add($url);

* Send Method - Mark items as read, add multiple pages, change titles, or set tags
Example #3:
$ril = new ReadItLater($apikey, $username, $password);
$response = $ril->send();

* Get Method - Retrieve a user's reading list
Example #4:
$ril = new ReadItLater($apikey, $username, $password);
$response = $ril->get();

* Stats Method - Retrieve information about a user's list
Example #5:
$ril = new ReadItLater($apikey, $username, $password);
$response = $ril->stats();

* Auth Method - Verify a user's account
Example #6:
$ril = new ReadItLater($apikey, $username, $password);
$response = $ril->auth();

* Signup Method - Register a new user
Example #7:
$ril = new ReadItLater($apikey, $username, $password);
$response = $ril->signup($newUsername, $newPassword);

* Text Method - Get the text only version of a url
Example #8:
$ril = new ReadItLater($apikey);
$response = $ril->text($url);

* API Method - Return stats / current rate limit information about your API key
Example #9:
$ril = new ReadItLater($apikey);
$response = $ril->api();




